[多圖]仇b夾胸派揮春

個PAD 厚撚到 衰撚過肥仔波

法官大人

仁撚到

法官大人！

其實一睇就知塊墊好厚

報乜警啫，咁咪啱囉。

無腦雞